dse中文2左,好撚後悔冇報yy lam

一年前如果唔係因為上連登睇睇埋埋d人屌佢,可能乜都唔同晒

連登都信
抵你中文囉2

比你報完中文咪又係2

你報咗YY LAM 數學會5**，但中文照2，所以打和

樓上收皮啦,講真冇料點會咁多人報,當佢冇料起馬唔會月補月廢先la,我下年就retake中文+補yy lam,打9你地面7頭臉

中文拎3都要補...... 拎唔到仲要屌人
你呢18年到底學左d咩

Arm ar ching
In YY we 7s

巧ball牙
利申 2017中文5* 18補完yy有4

樓主今年第次年take dse了?

渣架
我補完欣屍有5**
（3年加埋

識補一定補欣c
呢個係常識